到底屋企個煙鏟廢老幾時死?

見撚到食煙都僧
食極都未死 屌

屌 係喎

好快中肺癌死

火車頭車長揮手

多謝你

屌你老母 滾開

唔好心急，過多幾日就死㗎喇

煙鏟廢老留係世上累人累物
自己死就算啦 累埋屋企人
一d 同理心都冇

想佢死有幾難？

最緊要快，驚就驚佢拖一兩年，又要醫

樓主中二手煙死先

打科興

真心識人食煙食到80歲，但都唔係死於肺癌。

食到餓狗搶屎咁

幾時仆街死啊 快撚D啦
平時連登仔咁鐘意屌人屋企人
今次有得比你地任屌我個廢老 唔洗比面我 盡屌盡詛咒啦

唔洗鍚住我痛既

快快祝福我啦